GME 「IFC 前面跳快啲啦，後邊排隊好凍」

賭場嘅嘢，有人贏有人輸，玩下好啦唔好借孖展。

上面咩環境呀
我係lobby等緊𨋢

地鐵要排隊出閘

天台好大風

過嚟ICC，衣邊少人啲